支持23條立法！

睇下你班議會撚到時仲守乜撚嘢

23 條之後，邊個敢亂講嘢

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

黑色政治不恐怖
警方治港冇難度
死守法治冇維穩
全港守法最開心
家繫香江護中華

支持

贊你老母

支那種

正評 = 支持民主黨
負評 = 民主派阻撚住晒，香港獨立唯一出路

評你老母
拉你呀

拉

大家都支持香港獨立

贊字唔喺簡體wo, 你會唔會誤會咗D 嘢

連部首都冇
咪係支那字囉

唔好話俾我聽你唔識寫個讚字呀
笑鳩你個支那賤種呀

ON9仔 推23條個陣 咪又會有班手足出來抗爭

你支持23條咪又係等於推班手足去死 你都唔好得幾多

乜事咁多5毛咁明目張膽??

你話你？